[HK科技大學]舊書出售

Telegram: Northwest (icon係一張米白色凳)

舊書出售:
University Physics Volume 3 14th EDITION published by PEARSON
係 for PHYS2022 Modern Physics

PYTHON PROGRAMMING for Beginners written by Gibson Lam and David Rossiter
係 for COMP1021 Introduction to Computer Science

Linear Algebra and its Applications 5th EDITION published by PEARSON ( 21st Feb開始可以賣)
係 for MATH 2121 Linear Algebra

價錢可商議
買家可要求收據

Telegram: Northwest (icon係一張米白色凳)

reference book?

類似reference book/ textbook 之類

Python大概放幾多錢

$150?
2019-20 Spring 商務賣$250+

$100?

python有意

Physics 書有無目錄

OK
你有時間就telegram我: Northwest
Q1: 咩位置交收方便你?
Q2: 需唔需要收據?
thx

chapter 37-44
relativity 去到 particle physics and cosmology

sorry 冇online一排